得閒經過狗屋，mark 下停車場D 車冧巴

依兩個禮拜發夢
夢見黑警用非狗車去接載狗隻

得閒經過狗屋，mark 下停車場D 車冧巴
旅遊大巴又好，7人車又好
雖然未諗到有咩用
但相信其他手足會諗到有對策